醫生幫女病人聽心肺係咪都會掂到個波？

你讀到醫,睇埋個西都得啦

露點 bam 得

做婦科醫生 個個女人見到你都腿張開仼你玩

婦科醫生馮乃初

暗瘡黎

港女邊有波
摸到塊板

撩下粒核 濕哂 跟著入得

睇住d廢柴係度意淫好好笑

逢奶搓
聽名都知咩事

聽唔清楚既話上面仲有粒乾瑤柱掣

有冇絲分享下俾醫生掂到對波會有咩feel

阿婆又乾又垂既波就有你份

有咩診所可以成日點到學生妹對波

港女都冇波
冇所謂啦